我地需要一個勇武基金

老實講，我地唔夠班阿叔阿嬸打咩？唔係

我地唔夠人咩？唔係

我地只係怕被拘捕，留有案底。

我地需要嘅，係消除勇武代價，係俾到勇武入獄後2萬蚊一個月嘅承諾，唔係一堆口號建議

希望有熟悉基金運作嘅手足可以指點下我，我作為一個醫護撚，唔怕受傷，只怕永遠失去我熱愛嘅職業。

除咗錢，和理派都可以多啲研究法律、多啲去裁判法院聽審

［升級彈藥］淘大有休班警執法，代表我哋可以做啲乜？